求$500左右 耳機介紹

新手
有線無線都可以，想隔音力好
jj插地跪求

500蚊求其啦

真係差咁多？

zs6

信你嫁啦

zs3 la

點解，唔係6應該好啲咩

500$鳩買咪算

500是但啦
IM50 加多啲IM70

500可以要求啲乜？

ex5

一定係e2000/3000

im50

500 是但買啦，都差唔多

最後買咗乜